科大印度生入侵電郵 扮教授要求同事出「指定試題」

棟樑

印度男生涉入侵教授電郵被捕。消息指，本月初一名攻讀科學的印度男學生（21歲），在學科考試前一日，疑入侵一名姓劉（41歲）男教授的學校電郵，並利用其名義傳電郵給另一名負責出卷的教授，要求該教授出指定的考試題目。但由於考試卷早已印好，故出卷教授未有理會，考試題目亦未有受到影響。

據了解，2名涉事的教授當事並沒有為意，直至上周四（12日），2名教授閒談時聊到此事，始揭發事件，2人立即通知學校的資訊科技部，經初步檢查後，懷疑劉的電子郵箱被人入侵，商議後決定報警。警方初步調查後，於昨日（14日），在香港仔一單位拘捕涉案男生，涉嫌「不誠實使用電腦」，案件交將軍澳警區刑事調查隊跟進。

據悉，涉案印度男生並非交流生，事後有人指自己雖然主修科學，但素來對電腦科有著濃厚興趣，是次犯案只是一時貪玩，想一展身手，事後感到十分後悔。

香港科技大學發言人指，校方於上週四（ 12日）向警方舉報一宗懷疑電腦入侵事件，由於案件已交警方調查，大學不便作進一步評論。校方會盡力協助警方調查。科大現已採用雙重認證技術加強網絡保安功能，今次入侵屬個別事件，大學會定期檢視及提升網絡安全系統。

Thank you 巴打 電話copy唔到

救教學

on9仔

UST得一分

@ust南亞狗

Net Send 印度黑客朋友？

返印度食香蕉

咁撚易入侵架咩

點同佢老鄉兜

其實佢入到大學已經可以改變佢既人生， 真係on9冇藥醫

佢真係影衰其他努力發奮向上既印度同鄉

原來除咗識強姦之外就淨係識出貓

呢班撚樣又臭又嘈，同蝗同級

樓上啲連登仔又香港人優越論

但英國寧願要穆斯林，都唔要香港人

印度理工同it勁，而香港只係識炒樓

啊泛民打手知你哋有個難民之父張超雄喇

人哋英國muslim已經喺英國有難民光環又有極端左膠
香港又遠又冇即時人道危機

咪撚鳩噏啦柒頭

蝗係乞兒味 阿叉係汗味

On9 阿叉緊係咖哩豬肉味

哇屌
it界精英

我識得既南亞人好nice.mp3

咁撚ON9 , 羅題目好過啦 , 有左羅目要背真係1日冇難度

可能人地仲有錢過你呢

老老豆豆 入得科大都預佢會留在香港做邊個得閒理...

nigga真係無腦

駁得好 條友講啲唔講啲

應該俾佢入dean’s list
社會未來棟樑黎

講得好

Ust南亞狗去咗邊

不誠實使用大腦

無大腦 點不誠實使用😂

強姦緊 好似係

好賤呀😂😂🤙🤙

蝻

唔讀書又係犯罪
讀到科大又係去犯罪
屌你犯完法未？

早就要殲滅呢班垃圾，又臭又污糟，最重要係無腦

印度

ust南亞仔

真人版Three Idiots

幾有創意

想知佢點hack 入去多啲

2FA

有膽識 但差咁d運
而且係屋企hack
是但用一個公眾電腦hack差佬都未必拉到
我估佢係上堂時睇住教授入pw再記低

令我諗起
N年前中大有人住hall改裝部冷氣
唔駛畀冷氣錢定唔知點
被學校發現之後居然冇捉佢

如果係外國, 肯定又變左勵志故事

大概又係話網絡保安公司請左佢

衰貪心長開。。。

聽講條友癲到接近24小時
仲要叫埋朋友入去一齊涼

發生喺美國的話....

.....入侵到電郵直接dl份試題已經搞掂

咁撚戇鳩都入到科大 證明科大幾垃圾

一睇就知係N展仔

種族天賦

有幾難?

我有年喺宿住間房唔知點解無限quota唔扣錢
之後同roommate狂開冷氣,冬天開埋暖氣
之後可能長開太猖狂
2,3月果陣有人打電話黎話要去間房
冇講原因但係feel到關事所以即關冷氣
之後D人望幾眼就走左最後變返正常又無比人屌

返印度食蕉

之前先有單印度醫科生出左單報導
點知比人大爆條友係freerider定唔知點
成日拎種族問題黎打飛機

咩料呀

噉易俾人拉到證明佢冇料到

科技大學冇科技

好多人只睇到穆斯林既極端
但係外國定居穆斯林果D 絕大部份都奉公守法 有信仰 虔誠
點都好過香港人以利益為主 瘋狂追逐金錢 又唔著重文化 一齊住實仆街
香港就好似英國既雞 屌就得 一齊住? "NO WAY CHICK"

一言中的

Dl = download
Del= delete

上面某傻仔學下英文先串人啦